日本求其食個飯買件衫都講緊成千蚊

去轉日本都講緊洗幾十萬，點解香港人咁有錢

窮撚唯有去歐美

係，都唔明d人點解咁有錢

走轉台灣都用1,2M啦

買樓阿？

去韓國買個袋都要10000

個袋鑲金㗎

我去開印尼
日本算得d咩

我去津巴布韋

求其街邊食個面都7.8舊水，搭個車又唔見幾舊，最能慘係100蚊店買䁁杉夾
成舊水買幾粒䁁杉夾呀陰公

最有錢係殯儀館嗰班友，日日燒銀紙，個數大到誠哥都玩唔起

我去越南都唔夠錢

津巴布韋而家用美金喇

屌你老母
我去印尼食餐kfc 都要成兩皮先落到樓
一皮算得啲乜

去一次百幾萬？
巴打求包養

個個都離晒地

東京迪士尼要$7400
香港抵勁多

我係香港訓街 去到越南訓豪宅 又屌女

瞓

全年票93000蚊 香港學生先759蚊 仲貴過讀兩年大學

美國物價好底
食嘢10蚊

越南去個廁所都要5000

越南貴好撚多喎，你玩野？

屌佢老尾上次去韓國買條爛鬼名牌褲收我3萬幾 仲話已經好平 係街邊食炒年糕都要3000蚊 搶撚錢